# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.01\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-01-31 09:40+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-12-24 16:15+0800\n"
"Last-Translator: biner <huanghuibin@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: .\admin.py:127 .\admin.py:225 .\admin.py:234 .\admin.py:239
msgid "Other info"
msgstr "其他信息"

#: .\forms.py:32
msgid "Username"
msgstr "用户"

#: .\forms.py:33
msgid "Username must contain only letters, numbers and underscores."
msgstr "用户名只允许字母，数字或者下划线"

#: .\forms.py:38 .\forms.py:45 .\templates\userena\profile_detail.html.py:29
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: .\forms.py:81
msgid ""
"Please enter a correct username or email and password. Note that both fields "
"are case-insensitive."
msgstr "请输入正确的用户名（邮箱）和密码。请注意区分大小写。"

#: .\forms.py:107 .\models.py:353 .\models.py:405
msgid "tile type"
msgstr "瓦片类型"

msgid "sms type"
msgstr "短信类型"

msgid "sms types"
msgstr "短信类型"

msgid "Your email address has been changed."
msgstr "您的邮箱已修改"

#: .\helpers.py:91
msgid "Out of range: 1800-07-05 ~ Today"
msgstr "超出范围： 1800-07-05 ~ Today"

#: .\mixins.py:15
msgid "is_active"
msgstr "是否启用"

#: .\mixins.py:32
msgid "is_delete"
msgstr "是否删除"

#: .\models.py:53 .\models.py:127 .\models.py:168 .\models.py:235
#: .\models.py:401 .\models.py:633 .\models.py:647 .\models.py:690
#: .\models.py:744 .\models.py:797 .\models.py:990
msgid "creator"
msgstr "创建者"

#: .\models.py:54 .\models.py:236 .\models.py:402 .\models.py:648
#: .\models.py:691 .\models.py:730 .\models.py:778 .\models.py:872
#: .\models.py:924 .\models.py:942 .\models.py:966 .\models.py:991
msgid "user"
msgstr "用户"

#: .\models.py:55 .\models.py:128 .\models.py:190 .\models.py:237
#: .\models.py:604 .\models.py:812 .\models.py:896
msgid "school"
msgstr "学校"

#: .\models.py:57 .\models.py:650
msgid "Teacher name"
msgstr "教师名"

#: .\models.py:58 .\models.py:652 .\models.py:694
msgid "Appellation"
msgstr "职务"

#: .\models.py:59 .\models.py:139 .\models.py:179 .\models.py:249
#: .\models.py:328 .\models.py:343 .\models.py:361 .\models.py:433
#: .\models.py:619 .\models.py:653 .\models.py:695 .\models.py:994
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: .\models.py:61 .\models.py:251

msgid "pinyin"
msgstr "登录"

#: .\models.py:117 .\models.py:129
msgid "teacher"
msgstr "教师"

#: .\models.py:118
msgid "teachers"
msgstr "教师"

#: .\models.py:131 .\models.py:171 .\models.py:240 .\models.py:327
#: .\models.py:342 .\models.py:360 .\models.py:575 .\models.py:618
#: .\models.py:783 .\models.py:852
#: .\templates\userena\profile_detail.html.py:25
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: .\models.py:132
msgid "Logo"
msgstr "图标"

#: .\models.py:136
msgid "Year"
msgstr "年"

#: .\models.py:137
msgid "Sn"
msgstr "编号"

msgid "is push"
msgstr "已推送"

msgid "no need send"
msgstr "无需发送"

msgid "is send"
msgstr "已发送"

#: .\models.py:138
msgid "Announcement"
msgstr "班级宣言"

#: .\models.py:143 .\models.py:238 .\models.py:403
msgid "school class"
msgstr "班级"

#: .\models.py:144
msgid "school classes"
msgstr "班级"

#: .\models.py:169
msgid "school admins"
msgstr "学校管理员"

#: .\models.py:173
msgid "Area"
msgstr "地区"

#: .\models.py:174
msgid "City"
msgstr "城市"

#: .\models.py:175
msgid "Province"
msgstr "省份"

#: .\models.py:176
msgid "Sys"
msgstr "系统"

#: .\models.py:178
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: .\models.py:191
msgid "schools"
msgstr "学校"

#: .\models.py:202
msgid "System"
msgstr "系统"

#: .\models.py:203
msgid "Notice"
msgstr "通知"

#: .\models.py:207 .\models.py:925 .\profiles\models.py:38
msgid "Mobile"
msgstr "手机"

#: .\models.py:224 .\models.py:225 .\models.py:922
msgid "sms"
msgstr "短信"

#: .\models.py:231 .\profiles\models.py:20
msgid "Male"
msgstr "男"

#: .\models.py:232 .\profiles\models.py:21
msgid "Female"
msgstr "女"

#: .\models.py:241 .\profiles\models.py:27
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: .\models.py:246 .\profiles\models.py:35
msgid "Birth date"
msgstr "生日"

#: .\models.py:247
msgid "Date format: YYYY-MM-DD"
msgstr "时间格式为：2012-12-21"

#: .\models.py:254
msgid "student"
msgstr "学生"

#: .\models.py:255
msgid "students"
msgstr "学生"

#: .\models.py:334 .\models.py:431
msgid "tile tag"
msgstr "瓦片标签"

#: .\models.py:335
msgid "tile tags"
msgstr "瓦片标签"

#: .\models.py:344
msgid "tiletype.img"
msgstr "图片"

#: .\models.py:354
msgid "tile types"
msgstr "瓦片类型"

#: .\models.py:362

msgid "TileCategory.img"
msgstr "瓦片分类"

#: .\models.py:366

msgid "tile category parent"
msgstr "瓦片分类"

#: .\models.py:372 .\models.py:425
msgid "is_tips"
msgstr "是否推广内容"

#: .\models.py:373
msgid "sort"
msgstr ""

#: .\models.py:393 .\models.py:406

msgid "tile category"
msgstr "瓦片分类"

#: .\models.py:394

msgid "tile categorys"
msgstr "瓦片分类"

#: .\models.py:408
msgid "title"
msgstr "标题"

#: .\models.py:410
msgid "tile.img"
msgstr "图片"

#: .\models.py:415
msgid "n_comments"
msgstr "评论数"

#: .\models.py:416
msgid "n_likers"
msgstr "喜欢数"

#: .\models.py:417
msgid "view_count"
msgstr ""

#: .\models.py:418
msgid "api_count"
msgstr ""

#: .\models.py:419
msgid "is_public"
msgstr "是否公开"

#: .\models.py:429
msgid "video"
msgstr "视频"

#: .\models.py:434 .\models.py:602
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: .\models.py:435 .\models.py:969
msgid "Url"
msgstr ""

#: .\models.py:439 .\models.py:545 .\models.py:995 .\models.py:1034
msgid "Microsecond"
msgstr ""

#: .\models.py:448 .\models.py:543 .\models.py:751 .\models.py:1017
msgid "tile"
msgstr "瓦片"

#: .\models.py:449
msgid "tiles"
msgstr "瓦片"

#: .\models.py:542 .\models.py:1029
msgid "visitor"
msgstr ""

msgid "start time"
msgstr "起始日期"

msgid "schedule src"
msgstr "课表"

msgid "schedule"
msgstr "周课表"

msgid "schedules"
msgstr "周课表"

#: .\models.py:559

msgid "tile visitor"
msgstr "瓦片分类"

#: .\models.py:560

msgid "tile visitors"
msgstr "瓦片分类"

#: .\models.py:571
msgid "Event"
msgstr "活动"

#: .\models.py:572
msgid "Cookbook"
msgstr "食谱"

#: .\models.py:576
msgid "event_setting.img"
msgstr "图片"

#: .\models.py:581 .\models.py:601
msgid "type"
msgstr "类型"

#: .\models.py:596
msgid "event type"
msgstr "每日安排的类型"

#: .\models.py:597
msgid "event types"
msgstr "每日安排的类型"

#: .\models.py:610
msgid "event setting"
msgstr "每日安排的预设"

#: .\models.py:611
msgid "event settings"
msgstr "每日安排的预设"

#: .\models.py:625
msgid "comment templater type"
msgstr "评论模板类型"

#: .\models.py:626
msgid "comment templater types"
msgstr "评论模板类型"

#: .\models.py:639
msgid "comment templater"
msgstr "评论模板"

#: .\models.py:640
msgid "comment templaters"
msgstr "评论模板"

#: .\models.py:651
msgid "Nationality"
msgstr ""

#: .\models.py:682
msgid "mentor"
msgstr "导师"

#: .\models.py:683
msgid "mentors"
msgstr "导师"

#: .\models.py:693

msgid "Waiter name"
msgstr "客服人员名字"

#: .\models.py:724
msgid "waiter"
msgstr "客服人员"

#: .\models.py:725
msgid "waiters"
msgstr "客服人员"

#: .\models.py:737
msgid "device"
msgstr "设备"

#: .\models.py:738
msgid "devices"
msgstr "设备"

#: .\models.py:747
msgid "alert"
msgstr ""

#: .\models.py:748
msgid "badge"
msgstr ""

#: .\models.py:749
msgid "sound"
msgstr ""

#: .\models.py:753
msgid "is_send"
msgstr ""

#: .\models.py:754 .\models.py:967
msgid "send time"
msgstr ""

#: .\models.py:760
msgid "ApplePushNotification"
msgstr ""

#: .\models.py:761
msgid "ApplePushNotifications"
msgstr ""

#: .\models.py:786

msgid "ChangeUsername"
msgstr "更改用户名"

#: .\models.py:787

msgid "ChangeUsernames"
msgstr "更改用户名"

#: .\models.py:800
msgid "breakfast"
msgstr ""

#: .\models.py:801
msgid "light breakfast"
msgstr ""

#: .\models.py:803
msgid "lunch"
msgstr ""

#: .\models.py:804
msgid "light lunch"
msgstr ""

#: .\models.py:806
msgid "dinner"
msgstr ""

#: .\models.py:807
msgid "light dinner"
msgstr ""

#: .\models.py:810 .\models.py:874

msgid "cookbook date"
msgstr "食谱日期"

#: .\models.py:813 .\models.py:941 .\models.py:992
msgid "group"
msgstr "班级"

#: .\models.py:843 .\models.py:844 .\models.py:873

msgid "cookbook"
msgstr "食谱"

#: .\models.py:853

msgid "Cname"
msgstr "名字"

msgid "sender"
msgstr "发送者"

msgid "receiver"
msgstr "接收者"

msgid "content"
msgstr "内容"

#: .\models.py:854

msgid "CookbookType.img"
msgstr "食谱类型"

#: .\models.py:863

msgid "cook book type"
msgstr "食谱类型"

#: .\models.py:864

msgid "cook book types"
msgstr "食谱"

#: .\models.py:876
msgid "read at"
msgstr ""

#: .\models.py:884

msgid "cookbook read"
msgstr "食谱已读"

#: .\models.py:885

msgid "cookbook reads"
msgstr "食谱已读"

#: .\models.py:911 .\models.py:912

msgid "cookbook set"
msgstr "食谱预设"

#: .\models.py:928
msgid "vcode"
msgstr ""

#: .\models.py:933 .\models.py:934
msgid "verify sms"
msgstr ""

#: .\models.py:946
msgid "message to calss"
msgstr ""

#: .\models.py:947
msgid "message to calsses"
msgstr ""

#: .\models.py:961 .\models.py:962
msgid "char"
msgstr ""

#: .\models.py:972
msgid "access log"
msgstr ""

#: .\models.py:973
msgid "access logs"
msgstr ""

#: .\models.py:979
msgid "target object"
msgstr ""

#: .\models.py:980
msgid "action object"
msgstr ""

#: .\models.py:983

msgid "comment relation"
msgstr "评论模板"

#: .\models.py:984

msgid "comment relations"
msgstr "评论模板"

#: .\models.py:1009
msgid "activity"
msgstr "日常活动"

#: .\models.py:1010
msgid "activities"
msgstr "日常活动"

#: .\models.py:1018

msgid "active"
msgstr "是否启用"

#: .\models.py:1021
msgid "tile to activity"
msgstr ""

#: .\models.py:1022
msgid "tile to activities"
msgstr ""

#: .\models.py:1048
msgid "daily record visitor"
msgstr ""

#: .\models.py:1049
msgid "daily record visitors"
msgstr ""

#: .\validators.py:10
msgid "Enter a valid mobile number."
msgstr "请输入有效的有效号码"

#: .\validators.py:22
msgid "Enter a valid e-mail address."
msgstr "修改电子邮箱地址"

#: .\validators.py:30
msgid "You must provide more than just whitespace."
msgstr "不允许只输入空格。"

#: .\validators.py:36
msgid "具有 User 的 Teacher 已存在。"
msgstr ""

#: .\profiles\forms.py:13
msgid "First name"
msgstr "名"

#: .\profiles\forms.py:17
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: .\profiles\models.py:25
msgid "User"
msgstr "用户"

#: .\profiles\models.py:36
msgid "Please use the following format: YYYY-MM-DD"
msgstr "请使用以下的格式：2012-12-21"

#: .\profiles\models.py:37 .\templates\userena\profile_detail.html.py:45
msgid "About me"
msgstr "关于我"

#: .\profiles\models.py:48

msgid "realname"
msgstr "用户"

#: .\templates\nav_bar.html.py:56
msgid "Account settings"
msgstr "帐号设置"

#: .\templates\nav_bar.html.py:61
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: .\templates\nav_bar.html.py:63
msgid "Signout"
msgstr "退出"

#: .\templates\nav_bar.html.py:71 .\templates\userena\signin_form.html.py:4
#: .\templates\userena\signin_form.html.py:10
#: .\templates\userena\signin_form.html.py:18
msgid "Signin"
msgstr "登录"

#: .\templates\nav_bar.html.py:72 .\templates\userena\signup_form.html.py:4
#: .\templates\userena\signup_form.html.py:10
#: .\templates\userena\signup_form.html.py:18
msgid "Signup"
msgstr "注册"

#: .\templates\comments\approve.html.py:4
msgid "Approve a comment"
msgstr "审核一条评论"

#: .\templates\comments\approve.html.py:7
msgid "Really make this comment public?"
msgstr "确认将此评论公开吗？"

#: .\templates\comments\approve.html.py:12
msgid "Approve"
msgstr "审核"

#: .\templates\comments\approved.html.py:4
msgid "Thanks for approving"
msgstr "感谢您的审核"

#: .\templates\comments\approved.html.py:7
#: .\templates\comments\deleted.html.py:7
#: .\templates\comments\flagged.html.py:7
msgid ""
"Thanks for taking the time to improve the quality of discussion on our site"
msgstr "感谢您抽出宝贵的时间，来改善我们的网站质量"

#: .\templates\comments\delete.html.py:4
msgid "Remove a comment"
msgstr "删除一条评论"

#: .\templates\comments\delete.html.py:7
msgid "Really remove this comment?"
msgstr "确认删除此评论"

#: .\templates\comments\delete.html.py:12
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: .\templates\comments\deleted.html.py:4
msgid "Thanks for removing"
msgstr "删除成功，谢谢"

#: .\templates\comments\flag.html.py:4
msgid "Flag this comment"
msgstr "标记评论"

#: .\templates\comments\flag.html.py:7
msgid "Really flag this comment?"
msgstr "确认标记此评论？"

#: .\templates\comments\flag.html.py:12
msgid "Flag"
msgstr "标记"

#: .\templates\comments\flagged.html.py:4
msgid "Thanks for flagging"
msgstr "感谢您的标记"

#: .\templates\comments\form.html.py:18
#: .\templates\comments\preview.html.py:32
msgid "Post"
msgstr "提交"

#: .\templates\comments\form.html.py:19
#: .\templates\comments\preview.html.py:33
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: .\templates\comments\posted.html.py:4
msgid "Thanks for commenting"
msgstr "谢谢评论"

#: .\templates\comments\posted.html.py:7
msgid "Thank you for your comment"
msgstr "感谢您的评论"

#: .\templates\comments\preview.html.py:4
#: .\templates\comments\preview.html.py:13
msgid "Preview your comment"
msgstr "预览您的评论内容"

#: .\templates\comments\preview.html.py:11
msgid "Please correct the error below"
msgid_plural "Please correct the errors below"
msgstr[0] "请更正以下错误请更正以下错误"

#: .\templates\comments\preview.html.py:16
msgid "and"
msgstr "和"

#: .\templates\comments\preview.html.py:16
msgid "Post your comment"
msgstr "提交您的评论"

#: .\templates\comments\preview.html.py:16
msgid "or make changes"
msgstr "或者更改"

#: .\templates\kinger\daily_activity.html.py:25
#: .\templates\kinger\tile_view.html.py:45
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: .\templates\kinger\daily_activity.html.py:30
#: .\templates\kinger\tile_view.html.py:50
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: .\templates\kinger\daily_activity.html.py:36
#: .\templates\kinger\tile_view.html.py:55
#: .\templates\umessages\base_message.html.py:8
#: .\templates\umessages\message_history.html.py:7
#: .\templates\umessages\message_history.html.py:9
#: .\templates\userena\email_form.html.py:11
#: .\templates\userena\password_form.html.py:12
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: .\templates\kinger\daily_record.html.py:35
#: .\templates\kinger\tile_board.html.py:39
#: .\templates\kinger\tile_index.html.py:33
#: .\templates\kinger\tile_index_baby.html.py:8
msgid "All"
msgstr "全部"

#: .\templates\kinger\tile_board.html.py:50
msgid "This Month"
msgstr "本月"

#: .\templates\kinger\tile_index_container.html.py:12
#: .\templates\kinger\tile_view.html.py:129
#: .\templates\kinger\includes\comment_form.html.py:34
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: .\templates\kinger\tile_index_container.html.py:15
#: .\templates\kinger\tile_view.html.py:132
msgid "unlike"
msgstr "取消喜欢"

#: .\templates\kinger\tile_index_container.html.py:17
#: .\templates\kinger\tile_view.html.py:134
msgid "Like"
msgstr "喜欢"

#: .\templates\kinger\tile_view.html.py:243
msgid "Delete this comment?"
msgstr "确认删除此评论"

#: .\templates\kinger\pwd_back\password_reset_message.txt.py:2
#, python-format
msgid ""
"You're receiving this e-mail because you requested a password reset\n"
"for your user account at %(site_name)s"
msgstr ""

#: .\templates\kinger\pwd_back\password_reset_message.txt.py:5
msgid "Please go to the following page and choose a new password:"
msgstr ""

#: .\templates\kinger\pwd_back\password_reset_message.txt.py:10
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Your username, in case you've forgotten: %(username)s\n"
msgstr ""

#: .\templates\kinger\pwd_back\password_reset_message.txt.py:14

msgid "Thanks for using our site!"
msgstr "删除成功，谢谢"

#: .\templates\kinger\pwd_back\password_reset_message.txt.py:16
msgid "Sincerely"
msgstr ""

#: .\templates\umessages\message_detail.html.py:4
#, python-format
msgid "Conversation with %(recipient)s"
msgstr "与 %(recipient)s 的对话"

#: .\templates\umessages\message_form.html.py:4
msgid "Compose"
msgstr "写信息"

#: .\templates\umessages\message_form.html.py:14
#: .\templates\umessages\message_history.html.py:37
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: .\templates\umessages\message_list.html.py:10
msgid "My Messages"
msgstr "消息"

#: .\templates\umessages\message_list.html.py:10
#, python-format
msgid "%(unread_message_count)s new messages."
msgstr "%(unread_message_count)s 条新消息"

#: .\templates\umessages\message_quick_contact.html.py:4
msgid " Contacts "
msgstr "联系人"

#: .\templates\userena\email_form.html.py:4
#: .\templates\userena\password_form.html.py:6
#: .\templates\userena\profile_form.html.py:6
#: .\templates\userena\user_setting_form.html.py:6
#, python-format
msgid "Account &raquo; %(username)s"
msgstr "%(username)s 的帐号"

#: .\templates\userena\email_form.html.py:18
#: .\templates\userena\inc_nav.html.py:11
msgid "Change email"
msgstr "修改电子邮箱"

#: .\templates\userena\inc_nav.html.py:5
msgid "View profile"
msgstr "查看个人资料"

#: .\templates\userena\inc_nav.html.py:7
msgid "Edit profile"
msgstr "修改个人资料"

#: .\templates\userena\inc_nav.html.py:9
#: .\templates\userena\password_form.html.py:4
#: .\templates\userena\password_form.html.py:19
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: .\templates\userena\inc_nav.html.py:13
msgid "Change username"
msgstr "更改用户名"

#: .\templates\userena\profile_detail.html.py:4
#, python-format
msgid "%(username)s's profile."
msgstr "%(username)s 的个人资料"

#: .\templates\userena\profile_detail.html.py:21
msgid "Your mugshot"
msgstr "你的头像"

#: .\templates\userena\profile_detail.html.py:33
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: .\templates\userena\profile_detail.html.py:37
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: .\templates\userena\profile_detail.html.py:41
msgid "Location"
msgstr "地理位置"

#: .\templates\userena\profile_form.html.py:4
#: .\templates\userena\user_setting_form.html.py:4
msgid "Account setup"
msgstr "帐号流程"

#: .\templates\userena\profile_form.html.py:17
#: .\templates\userena\user_setting_form.html.py:128
msgid "Save changes"
msgstr "保存变更"

#: .\templates\userena\signin_form.html.py:13
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码？"

#: .\templatetags\kinger_tags.py:67
#, python-format
msgctxt "naturaltime"
msgid "%(delta)s ago"
msgstr ""

#: .\templatetags\kinger_tags.py:70
msgid "now"
msgstr ""

#: .\templatetags\kinger_tags.py:73
#, python-format
msgid "a second ago"
msgid_plural "%(count)s seconds ago"
msgstr[0] ""

#: .\templatetags\kinger_tags.py:78
#, python-format
msgid "a minute ago"
msgid_plural "%(count)s minutes ago"
msgstr[0] ""

#: .\templatetags\kinger_tags.py:83
#, python-format
msgid "an hour ago"
msgid_plural "%(count)s hours ago"
msgstr[0] ""

#: .\views\frontend.py:580
msgid "Comment deleted success"
msgstr "评论删除成功"

#: .\views\frontend.py:582
msgid "You can't delete this comment"
msgstr "标记评论"

#: .\views\frontend.py:615
msgid "Thank you for your comment!"
msgstr "感谢您的评论！"

#: .\views\frontend.py:621
msgid "Thank you for your comment! Your comment is awaiting moderation."
msgstr "感谢您的评论！您的评论正在等待审核。"

#: .\views\message.py:146 .\views\message.py:260
msgid "Message is sent."
msgstr "消息发送成功。"

#: .\views\message.py:432
msgid "Message is succesfully restored."
msgid_plural "Messages are succesfully restored."
msgstr[0] "成功回复消息。"

#: .\views\message.py:436
msgid "Message is successfully removed."
msgid_plural "Messages are successfully removed."
msgstr[0] "成功删除消息。"

msgid "relevant staff"
msgstr "后台职员"

msgid "relevant staffs"
msgstr "后台职员"

msgid "send_waiter"
msgstr "发送未读客服"

msgid "send_mentor"
msgstr "发送未读导师"

#~ msgid "School info"
#~ msgstr "学校信息"

#~ msgid "Daily Arrangements"
#~ msgstr "每日安排"
